民主派：內會已盡力，怕被檢控，好多人支持我，得你地班網民批評

多名民主派都向《政情》表示，當日已盡力阻止會議舉行，事前亦沙盤推演建制派策略，包括派人先進入另一會議室，以防建制突然轉房，只是沒料到內會前逾一小時，葉劉淑儀「讓座」給李慧琼，而保安「人牆式」包圍李慧琼，本身人少的民主派亦難敵。而後期民主派已所剩無幾，若繼續參與開會，變相承認李慧琼有權主持會議 ，經商討後決定集體離場 。

有民主派認為，場外人士總覺得可做更多﹑更激，但議會到底也不是街頭抗爭，動作稍激會被檢控，亦有離席的民主派指，他們近日收到不少支持，只是網上批評公開及吸睛，希望在議會都有兄弟爬山的空間。

其實，你一開始都係按佢規矩比你發言你先發言啦，同埋你已經係會議入面，你係唔係承認李慧琼有權主持會議？同埋，人地張超雄都企足咁耐叫足咁耐，你嫌累就翻家啦！

同埋 咁撚驚真係唔應該再參選。

如果你地抱住咁樣既心態，話網上批評係錯，咁你地自己唔願意反省既，我支持本土出夠各區２—３席呀！求下本土唔好再退選！反正比左個議席佢佢都唔願意為場運動出力！

link:

自推１

自推２

（集氣）一齊召喚民陣同民主派搞反國歌法集會遊行三罷

自推３

自推４

現場有幾萬支鏡頭影住 喺議事廳同班奶共派開拖同預約拘捕真係無分別

樓豬你走先 我幫你頂住

你又唔係菠蘿強

成撚日覺得依D唔開名既消息係係到扇風點火 特登放負
例子有上年勇武小組一一出黎話心灰 最後根本就唔係佢地黎

冇要求犯法, 但要盡力.
Walk out 是甚麼意思?留低張超雄一個拖
22個輪住一個一個台出去已經7點

其實主席係一個職位，唔係張櫈

下 冇人叫佢開拖WOR
但問題係佢地根本未有盡力
臭蛋臭魚佢地玩左未?
點解上次可以開projector 投放「光復香港」係777面上同牆上；但今次又冇?
冇左范國威同區諾軒手法差好遠WOR CHING

屌你老味 難為張超雄自己一個企係到叫足半粒鐘 仲要比班共匪當面恥笑

如果當日角色掉轉 慢必肯定俾狗捉返去48粒鐘調戲然後告埋傷人39啦

工聯會郭偉強咪當住你講既幾萬支鏡頭影住拉低慢必
預約拘捕呢

出糧可唔可以出一成？

郭偉強表示驚都未驚過

人地講明埋係現任議員你都可以話係NOW放負

你不如自已問下有冇議員接受過訪問

咁事後出到黎點解唔即時解釋？

只是沒料到內會前逾一小時，葉劉淑儀「讓座」給李慧琼，而保安「人牆式」包圍李慧琼

係人都預計到，得佢地預計唔到

己 打錯字 自

強烈建議政情開名 咁呢幾個可以永久黑名單

PIN 你個留言先

成班律師圍埋傾野都唔幫拖
檢控的話有幾百萬市民支持、驚閪

Heidi 慢必比人檢控左未？
搵檢控做藉口唔撚做野
邊撚個泛民呀 夠膽真名講呢堆說話

我都想要

你個名好屌詭喎

你睇下如果角色調轉會點

呢啲靠犯民就食得屎 有鄭松泰出手就夠啦

你係唔係工聯會先?唔係佢落閘放狗都夠膽

連登仔出名個個聖人標準

或者咁講
大家都唔會鼓勵前線唔遮樣咁去私了藍絲

鄭松泰當日都冇出手 佢都係做CAM MAN

比人紅牌果幾件同南亞大將軍外 其他我都唔知做過d 咩

呢d唔駛問又係碧雲邪神葉建源之流放出黎既風la
你去打爛個火警鐘然後拎個滅火筒出黎救火得唔得呀
駛唔駛下次好似諸葛亮咁寫定幾條計仔入係錦囊入面等你地用呀
文又唔得武又唔得,衝突現場又唔見人,淨係識輸左之後出飛機post
我選個傻既入去做議員都冇咁嬲

屌佢係奶共派又點同姐

其實議會抗爭可以做既野唔多
稍一不慎重會比對面做反面宣傳

自己人嚟點會拉

臭魚呢 用咗未呀？

所以證明咗：

35+ 要派勇武入去議會抗爭, 可以以一敵十者

而唔係由泛民班錫身老弱殘兵去做

佢袋緊百幾萬年薪,係我地D 稅黎
佢做代議士但唔想人民監察??
咁佢就唔好選啦DIU

你入咗工聯會? 定你唔識分工聯會同支聯會啊??

蟲太影大頭就叻

不完美，要極力改善

放左煙未？放左臭魚未？ 強攻左未？

盡左力？

你班仆街記唔記得點解啊？

你班仆街記唔記得點解啊？

你班仆街記唔記得點解啊？

係

我反而諗唔到除咗夾埋保安夾硬嚟仲有咩方法

單係 只是沒料到xyz 就夠死啦
仲要大大聲講出黎 如果覺得無錯做咩唔開名自己講野呀

係囉 咁選你哋出嚟有咩用？

自食其果：

支持開名

瑞典臭魚罐頭其實有得諗 但同奶共派有肢體接觸肯定衰硬 上次已經衰過鑊只係未開審咁解

push

點都好 黎緊以35+為目標 點都好過俾理仆街垃圾保皇狗把持議會

無名老作故仔都得

正視聽 政府想搞記者發牌

越嚟越覺得呢啲好假
志在挑撥離間

我覺得嗰日真係已經盡力，議會入面物理上同獻世派無得鬥，我入嚟畀個泛民。

但輸咗就係輸咗，議會內外都要準備下一步

工聯會係邊邊先

好假下
連big暈都紅牌出左場

開名講 唔好製造分化

我覺得要比人抬走先啱，自己離場抗議只會比人覺得自己放棄機會，唔關親共派事，無奈嗰班泛民太錫身

泛民打手諗到點駁未？係咪now老作？可以告now wo

我都想佢哋開真名

臭魚果d試左未，求其搵幾條友衝下就話盡左力

其實點解佢哋唔開

唔開名講乜都得啦

圍爐自HIGH

唔敢開

請問勇武阻止到一日，第日比人拉哂告埋，再開會可以點算

議員人數有限 阻到十日八日就死哂議員 係咪想過幾多條就過幾多條

啱
點解開個記者會斥責佢地

就算班飯民開拖，夠咩人打

又要淆又要講

與其屌 不過大家一齊建議下創意玩法

你可以繼續唔信民主派有好多人都係咁諗
但事實歸事實 你望下有"民主派"人冇出現過係運動?

同意超雄都捱到最後

開名吖
次次都冇名

佢地個腦淨係諗勇武，完全唔諗後果

你無限上綱乜人都唔夠勇武
下次衝埋你一樣可以屌做乜唔出武士刀手榴彈

同埋
成村黑警根本就算全部後生仔都唔會夠打
犯刑事罪咪告到議員都冇得做冇得再選
上次許搶手機都想告

臭蛋臭魚佢地玩左未?

好多和理非野既玩反而未玩WOR

唔理啊
未一人砌低幾件你一定係唔夠盡力
但如果你比人拉左告乜柒乜柒
你就一定係梁游二世
選你入去竟然on99比人DQ

開projector畀你打飛機？咪一樣阻唔到開會，成日係到做埋哂啲打飛機野，上次開projector係搏新聞啫

無名無性

臭蛋臭魚佢地玩左未?
好多和理非野既玩反而未玩WOR

真與其係到屌
不如比其他方法等佢地下次再去做
慢必 尹兆堅 飛機師個啲都有衝入保安到
連比你地話嘅楊岳橋都扔野入去琼子到

只是沒料到內會前逾一小時，葉劉淑儀「讓座」給李慧琼，而保安「人牆式」包圍李慧琼

咁你個沙盆推演都幾廢下

臭蛋臭魚佢地玩左未?
好多和理非野既玩反而未玩WOR
超雄腰傷都企到最後，但其他人反而走左好意思嗎？

咁臭蛋臭魚佢地玩左未?
好多和理非野既玩反而未玩WOR
超雄腰傷都企到最後，但其他人反而走左好意思嗎？

你弱智？popo殺人都冇拉，咁你殺咗未？

食屎啦 舉下牌叫盡力 我是但揾一個都做到

香港人都末放棄 你就一句盡咗力就算

冇權力，點玩都係死。

認真諗吓，點樣３５＋，然後撚化班共狗議員重好啦。

篇文邊度黎d咁既字呀

淨係識講臭魚，佢地係堅持要開會臭魚都難佢地唔到啦
你估好似啲youtuber 咁聞多兩聞真係會暈咩，諗多咗喇

邊度冇黎Ｄ咁既字？

個問題就係對家權利無限大所以無一步都要小心

鄺仔？？

你入面玩到咁 9月包你入到立會

事到如今，有無人叫班Dead Bodies喺27號前廢左上星期個內會，阻住國歌法上大會呀？
呀民主派，呢樣應該做到啦嘛？

比較關心點解仲未申請司法覆核

唔明上面D有咩好屌 35+入去係否決財政預算案 萬一個個比人檢控 比人DQ 咁點投 點夠票否決 所以扮做野吸睛絕對乎合你地要求

唔該議員入定多啲臭魚罐頭啦

咁視乎敢唔敢殺人囉

以1條命換40賣港賊條命如何？

咁都叫盡左力
我就真係力已盡

無諗過投老泛民 只投本土
朽木不可雕也 糞土之牆不可杇也

加句現任議員就信到十足,又唔開名
我話現任議員準備武裝起議添

你比李慧瓊叫人抬你走
咪又係間接比機會佢用佢無既權力

可以退落黎繼續努力

未入已經俾人dq咗。

泛民個腦淨係諗10萬一個月

完全唔諗自己有多廢

請所有民主派退選， 9月我選20個胡師傅入去好過

收皮啦老泛少少野都做唔好

角色調轉嘅話 告到你甩褲

泛民唔好35+啦

佢地自己做唔到, 廢

就唔好阻其他人做嘢

舊電池
任何抗爭都有風險架啦

好諗定27號二讀點阻國歌法嗱

你咁樣只係無限舉例，但根本無一個阻止到開會。做黎畀你打飛機用，滿足你「盡咗力」嘅道德需求

你撐警柒頭扮乜閪

同意有好多民主派未盡全力，得Heidi同慢必叫做合格
但大家亦都要明白除非你打撚死哂啲保安同埋李慧琼，先有機會攞返個主席位返嚟
議會內嘅抗爭絕對唔可以用街頭抗爭嘅標準嚟比較，佢地要做嘅嘢係癱瘓議會，攬炒，攞國際焦點。可以用冇盡力去批評佢地，但唔好話佢地唔夠勇武，因為勇武一時換嚟嘅分分鐘係DQ/刑事罪。唔好用「好多手足都還押緊」嚟做反駁，佢地係打緊議會戰線，理應盡佢地嘅全力喺議會內爭取，一時衝動只會令呢條戰線失利

係

保你入到立會監獄

五大訴求都幾百萬人支持，而加爭取到啲咩？
到時dq哂，幾百萬人支持又可以幫佢地爭取到啲咩？

然後果時成班連登仔老細口吻咁一齊屌鳩佢地放負，又話真勇武一定乜乜乜，意志一定好撚強大，一定會付出所有野，一定唔會攰，一定唔可以有灰心既時間。

事實係唔係佢地根本唔重要，大家一齊講下鼓勵說話叫佢地休息下/轉做和理/感謝付出 就得。

家下就算班假小隊影響唔到其他小隊退場，班友都引哂你地 醜惡面 同 老細款出黎，打擊哂真果班既士氣。 成班覺得自己好醒無中計大大力屌柒班人係假勇武，但事實對家最惡毒既係借力打力。

其實對無名無姓勇武寛容d , 對議員嚴格d 先係正路。果期好多人搬哂d 勇武標準黎屌人假勇武小隊， 但點解對d 有人工有議席既議員 又無標準呢？

有聽Kongner

姐係你覺得佢地星期五既表現係盡左力？

講咗好多次啦，戰力高咪留，無用咪就囉
根本唔係咩分化、「屌泛民」

建議樓主選議員，政綱寫武勇開會，一定投你

學下ghhone寫多d制裁名單
推動制裁
有用過議會10萬倍

推動完制裁，下一步係強化黃色經濟圈
組織革命資本

香港對手係全世界最強之一既支共
過去台灣既方法未必適合香港

我唔係唔鐘意dead生，不過我諗唔到dead生可以點樣有意義地dead啫

Push

嗱嗱臨開眾籌買臭魚罐頭啦

得淡笑，我睇你應該當咗啲臭魚臭蛋係生化武器咁玩
放完，佢地掩住個鼻開會
你吹得佢地漲？

唔好問點解唔做乜乜乜
冇預知能力
唔係變魔術咁變
個爭駁點都係激定唔激咁抗議
係溫和手法入面問點解唔做乜係冇意思
都係果句
唔滿意就唔好投佢地囉

你啲稅？5％人交緊95％稅
果5％係你啲人？

我讚成35+，不過係35+個痴線版嘅胡師傅

有好多方法可以做
唔係一定要隻抽
1.瑞典臭魚
2.projector
3.電筒狂閃
4.播榮光唱K
5. 帶樂器入去夾band
6.玩食物（eg 雞蛋，cream，食榴槤，糖水）
總之玩d味濃，又難清潔嘅嘢食
7.玩蟲
8.玩水槍射顏色水
9紙飛機

我明白現實情況不利真勇武
應該玩下小學雞式惡作劇
諗下之前返中小學
一定有d最百厭嘅同學點樣上堂搞事
令到佢開唔到會就得

同意請pin

呀keyboard fighter ，你而加係同緊成個其港共打仗
人地保安橫招都出哂
你估真係話廢就廢到咩

我淨係知佢反轉國旗

今日星期二啦 三日時間你諗左對策末
定出編文就算數？

35+個胡師傅
睇你點抬

其實當年比咗權主席趕人走就已經收撚咗皮，全部保安捉走，完

依啲放風報道聽完就算，唔好跟車太貼，一日未到9月，一日都仲有得揀，但咁快自亂陣腳去內鬥，無咩得著

證明泛民手段過時

唔係唔知無出力
係結果乜鳩用都無

開projector 就叫盡力？
洗唔洗叫班議員扔汽油彈

推

原來選你地入去企係度等死收糧

除非係35個胡師傳/200kg大肥佬，企定定你都捉唔走

下咁你咁講 連個會佢都唔應該入
佢入去做咩
佢一早應該走啦

怕被檢控

PK鄧講到明「出於愛国可以酌情處理...」咁仲有咩講

泛民自己種嘅孽
當年為咗私人恩怨趕走教主，就同保皇黨一齊修改議事規則
比咗個權主席可以趕人走

當年教主都講，依班所謂嘅民主派，終將受到歷史嘅懲罰

其實呢堆嘢都俾《立法會(權力及特權)條例》s 19(a)包晒啦

佢地以為projector 好似黑警講ge laser pen 咁，好高殺傷力
唔駛估，到最後佢地真係出projector ，一樣會俾人笑用projector 抗爭

你依家先知？
但就有勁多忽然政治撚撐佢地

搞雙胞胎內會得唔得？

係成個支共

係睇到佢地無出盡力的分別

想知係咪真係做既野唔多，今年畀機會本土，投佢哋多啲入去睇下咪知囉
老實講泛民真係做盡，除咗個別泛民好英勇外，其餘果啲行行企企文武都唔掂既真係應該換人

睇完，會都唔駛開yeah

攬炒巴講得岩
無攬炒心態就末撚選

敵人真槍實彈都射埋
禁多人仲只係坐低被托走
香港人係要依班人都升級

同奶共派有肢體接觸，又淨係告泛民既，咁泛民咪私人檢控囉
係錢既問題啫

尊貴議員緊係錫身啦，打爆頭坐十碌呢啲野留返俾啲後生做，佢地開會嗌兩句口號已經係做左好多野，選民唔滿意係選民唔啱，屌返你啲選民轉頭

垃圾

612班手足早10幾個鐘去
佢地收10萬一個月但唔識

原來交得少稅就唔可以出聲？交得多稅就可以搵你老母過夜？

咁唔該呢班現任垃圾唔好再選,因為你無能力

你係賤民嚟

無預期要你開拖
但葉劉讓位，正常操作啦，諗唔到係想點

長毛：收工去飲茶

好撚慘，有心唔趕佢出去

入錢入錢入錢

班建制9咁撚錫身，以前通宵開會都唔撚情願，點會捱到啲臭味呀

其實又真 宜家泛民支持者有屌咩?
大家係咪搞錯左D野覺得連登係大台
ok 你可以說服泛民支持者 唔投泛民
但你宜家又比唔到alternative人
問心 比你選到本土派/素人 去返內會個環境 會有咩唔同先
會照開 例照過 多少少衝突畫面同可能幾個比人檢控DQ
簡單講 姐係對於本土支持者既一個靚D既畫面
最後原來大家都係一樣
與其係咁不如選wucfu啦 一個揪幾個 單手掟郭偉強出街 坐係主席位無人搬得佢走 得左

仲要撚超雄畀水佢飲, 講真其他人過唔過意得去

大佬
你地連保護自己友唔好被人拉走都做唔到
郭偉強拉走人個時間耐到出埋chokeslam都得喇
連睇住自己友安全都唔得叫盡力??

唔情願都有開通宵
泛民番哂屋企訓教
李卓人朝早第一個番
走去蘋果度話番黎幫手拉布

議會勇武要幾撚白痴先講得出

一次半次咪得囉，你試下叫佢哋日日通頂睇下得唔得？

無人話要勇武 但我睇唔到舉牌之外仲做過咩 而且三日啦 有對策末

開名啦

咁你地退位讓賢吧啦

其實你衝主席台預咗畀人趕
依家目標就係要班保皇保安狗出醜受罪
玩到佢哋全身濕晒，件衫花晒，又濕又痴，仲有陣味
一係坐係到開幾個鐘頭會先有得換
一係休會去換衫
你食飯倒瀉湯都話想即刻返屋企換衫啦

馬時亨講
全世界都讚港鐵
得香港人罵我哋

盡唔盡力都冇咩意義

我地要嘅唔係盡力，係有效果。
冇效果嘅野盡力都冇用，甚至係浪費精力打飛機

然而悲觀啲講，其實目前議會內嘅不利只可以無限重覆開會->做野->被賤種保安捉走
that's why9月咁重要

因為佢地有啲私底下frd底

泛民講
好多市民電郵電話支持
得網民罵我哋

不如估下邊個講
我先
黃碧雲白頭佬ombd

又係政情.....
我真係想快知d風點黎

臭蛋臭魚有咩用? 除左比你睇完覺得好爽, 會阻到?

你想議員被dq定想前線手足被自殺

二㨂一

算啦, 除左連登, 好多人都唔明

問題係除左肢體對抗外，班泛民諗唔到其他方法去抗爭

咁你只係想發洩，根本唔係做實事

咩你老母咪賤老雞？

有兩個法律架嗎 咁你地jr囉
下次內會一開就取消李慧x資格 再投票

臭魚臭蛋又點？
又係形式上抗爭？

比人睇完覺得好爽

你不如諗下點解要衝主席台？
就係要唔比佢哋開會
只要開唔到會就已經係達成目標
順便公報私怨一齊報

所以我支持選35個胡師傅

唔好笑，我係認真嘅

其實好多人唔了解議員最重要係投票
抗爭咗俾人拉咗, 甚至冇埋議席
之後保皇狗就有機可乘

唔好講咩原本都唔夠票反對
事實係保皇狗成日唔夠人
俾泛民突擊成功或流會

攬炒根本唔Work
不服來辯

繼續加油
我見手足分化泛民都好成功
9月建制40+不是夢
好掛住海底撈呀

跟住保安逐個捉，開會

同埋最難搞嘅唔係一開波就做嘢
而係開開下會突然之間玩嘢
學下長毛，佢都唔係一開波就做嘢
而係開開下會等班人放低戒心之後突然發難

其實用焗蟲焗蚊煙得唔得？
都係煙霧瀰漫

啲泛粉面對相反意見淨係識問人有咩高見
而家我地係議員定佢地係議員呀
下下我地諗埋咁投佢地把撚？

到你expect左一啲野、提出一啲方案佢地又唔做
仲可以講到已經做左好多野
係你班網民選民唔滿意

到底泛民幾時先可以正視自己既錯誤
諗下點解受到批評
而唔係次次都諉過於人

現實就係咁架啦 你係咪睇太多童話故事

咁慢必9衝咪又係畀人抬走
要走都玩爛個場先

希望在議會都有兄弟爬山的空間

我都想爬呢一座山呀 但呢座山得你地有得爬 點撚樣兄弟爬山呀

講到你班友有投泛民咁

立法會只係淨返攬炒功能
35+然後反對所有議案

唔洗講其他廢話
亦都唔洗再討論點勇武點衝

要衝你班柒頭十年前跟左教主同人社一齊衝左

講到好似議員dq完就唔會有被自殺咁
咪玩啦，唔係非黑即白ga

又分化，根本玩咗半年係應該要讚

形式上抗爭都係一種抗爭

我覺得係未有其他更好方法去同建制對抗之前，形式抗爭都係要做，拖多幾個鐘就係幾個鐘，而且都係一種政治表態

其實就好似和勇不分一樣，勇武係街頭做嘅野都係形式上抗爭架啦

冇話泛民而家唔衝都唔係錯，但我覺得底線係唔好一齊走

咁你咁講 200萬人遊行都冇用 做咩又叫我出黎遊
9月都冇用 都係比人DQ 咁做咩要投?
唔洗盡力 連票都唔洗投 反正佢想DQ就可以DQ你

咁我答你我真係無，我係投梁天琦既
泛民賣港賣足廿幾年
諗唔到有咩原因要投泛民

我支持HEIDI CHU 同慢必到

我明白抗爭某程度上都係形式上，亦都唔反對

但幾個post都有人強調臭魚臭蛋
除左新奇d之外根本就無分別

我都認真 呢個根本係理想情況 咩35+ 係宜家呢個環境其實曬鳩氣
玩爭櫈仔
我搵胡師傅+ power師傅擋住曬立法會D門唔比對家入黎開會仲直接

咁你講咁 我地唔洗投票啦
咁做咩仲係咁叫人投票

哦 咁又即係手足被殺無問題
議員被人DQ就叫手足歸隊

好笑

個問題係 佢地有冇盡左力
佢地係和理非但冇曬和理非手段 點解可以叫自己盡左力

玩完比人DQ 會撰日再會 例照過

唔係支持者既批評,
邊撚個得閒理你
D支持者覺得有問題自然轉投其他架啦
成個連登都係7,以為屌7泛民有用,
明明要做既係點樣令D人轉投其他更有用既侯選人
如果屌票有用,你地班友唔撚屌到班藍絲唔投支共派?

其實冇咩問題

大把人願意預約被捕去推倒惡法，咁我下次咪投呢班人入去，唔撚投你

就係咁簡單

個問題唔係激定唔激咁抗議
個問題係 佢地有冇盡左力
佢地係和理非但冇曬和理非手段 點解可以叫自己盡左力

真陰公 講明我地D稅你盲左睇漏個地然後仲想屌人地冇錢
講到你知我搵幾多咁
為你SHAME

屌你老母唔撚係叫你盡力呀你stop唔到佢投俾你把閪咩

盡力咪無晒囉

同意呀 好啦幫你PIN

可以睇置頂CM

呢樣同意，就好似屌前線唔用火魔只用磚頭一樣，太著執details無意思

不過歸根究底都係泛民image一直都係太錫身太守舊，今時今日俾人屌都係可以理解

問題係而家好多都係為屌而屌，唔係為屌醒而屌

你可以叫佢勇武D 我既諗法係和理非上佢都冇盡力

內會已盡力

李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權

仲要人地指出問題就係錯 SOSAD

有冇人話俾我知 同幾年前有咩分別?

LOL this is fake new
自己睇求真傳媒

因人廢言表表者

無人要佢地打，純粹希望佢地身體反應輪流暈低。 1人15分鐘 都完左個會啦

又政情

我帶野食入去食係冇犯法架BOR(臭魚LOL)

好同意

Wow你就係果5％既人

真呀

白卡兵：勇武同佢講休息

你干擾會議進行就係犯法啦
自己睇吓議事規則先好無

你真係on9

其實和理非有好多方式 如我置頂CM

35+ 咪唔洗搞咁多嘢

真! 慢必好慘

同意呀 舉牌之外仲做過咩? 大叫就當做左野?

但佢地3個盡力做!
其他人

同意!!!

信埋啲戇鳩Caption一個公眾人物真係講呢啲說話呀，各大傳媒仲唔爭相報導咩，屌你老味信一個FB acc出既POST，用吓個撚腦先上網啦

唔係形式問題
個問題係 佢地有冇盡左力
佢地係和理非但冇曬和理非手段 點解可以叫自己盡左力

係 好心痛 今次都係票投超雄了

DAMN TRUE!!

基哥

有呀 我區議會係民主黨
投完冇過野
真可悲
又要乞票又要話人地

喂多謝你示範
除左問人「有咩高見」
就係問「淨係屌泛民，做咩唔屌XXX」

其實你都指出左個問題啦
就係佢地唔接受非我族類既批評吖嘛
只要有任何非泛民體系既人對佢地有意見
就指責其他人係鬼、係分化，永遠唔會反省

一方面propose 35+，捆綁所有非投共既選民
另一方面「你班網民唔滿意我地，唔好投我地囉」
呢啲先係叫屌票呀

咁現實都係POPO同中共大曬 唔洗反POPO/中共啦係唔係

真!

佢玩左半年所有有讚
但唔代表佢上一次做得唔好唔可以話

點呀拿左一次第一名 之後拿包尾就唔可以話?

真呀 佢地仲要得超雄留低

個問題唔係手法
個問題係 佢地有冇盡左力
佢地係和理非但冇曬和理非手段 點解可以叫自己盡左力

Sorry，我係係柒咗。但事實佢Pk鄧會處理咩？ 如果咁公正嚴明，郭偉強畀人拉咗啦 同埋呢屌人無思考嘅時候，唔該都睇吓政情咩底細，依啲無名無姓嘅社論好多，報紙都有唔少啦，佢講你又信晒？

驚就唔好出嚟選

和理非手段都冇曬
係既話HEIDI CHU 死左10萬次

梁耀忠都係咁叫架

唔明

你講唔過我攻擊我個名 唔夠你廢

同意

有班唔驚拘捕喎

無撚有錯
尊貴議員要堅持和理非無問題㗎
咪喺和理非立場入面做多啲囉
而家嗌下口號就話自己盡左力
仲可以屌返網民轉頭

白頭佬：我走左去送主席比大口狗已經做得好好，好心你班港豬快d 收皮

食野都係干擾

佢唔選

DAMN TRUE!!!!

真

我估係Big 暈 白頭佬 廢涂 葉建源呢堆

白頭佬咁盡力一定要投佢

民主派議員被捕喎，幾大noice
美國見到一定加分做野

佢地唔比人拉真係唔知有咩用

你帶榴槤都未必上到飛機啦

個罐頭都未開你又知佢臭

真呀!!!

要DQ你 點都會DQ你啦

講到盡力地冇用
有用過
冇盡力地冇用咁
明明都係冇用

同意 同埋我覺得更重要係思想教育
姐係你宜家武力唔夠人打 咪點住智力先
用時間堆砌實力
姐係我就可能有D樂觀既
假設我地下一代 好似個13歲中學生咁 全部都有自由意志
而癲狗淨係識打仔
我地基本盤只會越黎越大
雖然台灣唔係真係一個好例子
但人地由戒嚴時期受極力打壓 到到民主化係用左差唔多50年時間
如果大家係急於將光復香港放係短期1-2年目標
其實大家都要反思下到底係想點
唔係叫大家左膠上身得把口咩都唔做
但實際上 就算係勇武手足 除左正面衝突 係仲有好多野可以做到

政情喎...

正，攞正牌咩都唔使做坐定定喺到等發言

事實上好多招都無玩
泛民有無參考個其他招式? 其他國家都大把Example

臭魚咁好用點解唔用
一人一隻手拉手扣撚住,死都唔比佢地抬走有幾難
有自己友比拉走就22個一齊保佢,玩到開唔到會大把方法

根本就係泛民垃圾,底線政治玩太耐,FIX死佐自己
9月你知唔知35+ 係一個奇蹟
根本想係一個接近神話,只不過有機會都做下咁解
訓撚醒味

on9... 你呢種已經唔係dq, 刑事黎仲要走唔甩。 人地立會咁玩係因為議員知道佢玩完比人捉，佢d支持者會衝出黎開戰，人地果d開戰真係刀光劍影果隻 同埋唔好成日濫用要dq點都dq你。

on99
威權時代你地唔衝唔打
等民主來臨先黎打呀????
比人睇穿曬底線
以後點樣抗爭呀?????

結果立法會每次有爭議既時候
主席就操隊保安入去
然後泛民就收已皮
因為你地唔敢打、驚被狗拉

就當你地真係唔敢打
你扔下雞蛋、瑞典臭魚
都好過舉牌+walk out啦

笑撚咗

真心，泛民打手除左識屌人分化熱狗仲有無第二句？
做得差批評下就分化，總之就全世界都要撐泛民，有人提供方法就視而不見，仲好意思話盡左力

而家中共擺明要暴力插手立會內務

泛民更應該唔縮沙，係唔送頭前題下，有咁盡去咁盡，就係要同中共攬炒

係架 咁最後阻唔阻到條例過先?
定係你純粹想追求呢D畫面?

係係你可以做的範圍內有冇盡力

你講緊三樣嘢，但我係屌緊你第一樣嘢

回應你第2樣嘢，無錯而家軍政府當權係親疏有別，擺到明唔做嘢，所以任何抗爭方式既風險成本都係重咗好多，但條柒頭冇講過始終亦都係事實，新聞既真確性就會因為呢賣誤傳，影響咗真確消息再冇人信。

第三樣嘢就我冇話我信唔信呢類消息人士新聞，因為從來消息人士既新聞都係用嚟試水溫，可以成真亦可以最後不了了之，相反應該估計有人吹呢啲風係咩居心同搵泛民Confirm吓佢哋又咩立場

咪玩啦，你係要玩到咁extreme 都冇野好講
到你揀番轉頭
手足被自殺vs你用槍殺狗
二揀一

廢到 我9月投棄票算

原來攬炒只係口號
要攬炒你理得佢過咩？
結果都係攬炒，中間係點有咩所謂
我真係唔介意警暴點點點，越亂越好
佢鍾意過乜咪乜惡法咪過，越惡越好
咁先係真攬炒
仲對而家個情況有一絲反抗希望？未免太天真

火警鐘都冇玩叫盡力？收皮啦你離席有咩用呀

最簡單禁制令臭魚呢d都未玩，你同我講盡力？

咁我諗大家要諗下作為在野黨議員 職責係做咩?
物理上打得 可以不顧一切阻擋惡法 定係為選民發聲先
你拎西方民主制度下既做法黎比 已經係無謂既幻想黎
因為我地根本無民主制度 對於在野黨過激既行為係無任何保障
DQ完可以話唔重選就唔重選
而實際上比你做到掟煙餅 你都係阻唔到條條例
玩得一次 比盡係畫面好睇d 大家係咪追求呢D野先
如果係咁 選在野黨唯一要求就係物理上打得 其他乜都唔洗啦

祝五毛樓主
全家中肺炎不得好死

諗起都開心 毛姨渣AK係立會掃射

其實過左幾多惡法都好呢
都係攬炒唔到
你自己死 唔代表可以拉埋D既得利益者一齊死
你食樹皮 唔代表高官有錢佬都會食樹皮
人地識走

所以我認我柒咗無去factcheck到鄧pk句嘢真假，因為我真係信佢會咁做，而事實佢都做緊，你嘅擔心亦都合理，因為太多fake news 確實令到新聞資訊攬炒，最後無人再信。

無錯，依啲社評節目好多時係試水溫，放風收風，反應大就食住上，無反應就不了了之。今次個消息唔知真假，但我估都係似風向去屌泛民唔符合勇武個standard，分化吓，笑吓佢哋柒，令人反思泛民真係值得支持咩？所以好怕大家跟得太貼依啲吹風社評

你自己話議員玩到咁比人DQ完驚比人殺 所以唔可以做野
啱唔啱？
一陣又話非黑即白
你無抗爭意志就唔好再做 就係咁簡單
你地要35+ 就唔該說服人地制度內抗爭係有效

成班手足衝左被人打 有啲比人失蹤
你就同我講議員個身份尊貴啲 所以唔做得野
手足做咩都係鬼 唔記得有刺狗刺妖義士呀 佢地都比你地話係鬼呀

收皮啦

你明唔明攬炒係咩意思
攬炒到係前提香港仲有國際地位做中國白手套
佢地繼續玩落去咪冇人信香港套制度囉
冇人信香港咪攬炒中國，洗唔到錢，仲未明點玩？
而家中國冇香港點走出到世界？ 人仔都換唔到美金啦

但議會到底也不是街頭抗爭，動作稍激會被檢控

即係街頭抗爭唔會被檢控？咁真係辛苦哂泛民

為咗可以唔被抬走，我地需要嘅係35個胡師傅

講真話就係５毛？

仲記唔記得之前話下次投六號？

今次終於可以投 但泛民叫你含淚投白頭佬omdb 因為素人已退

咁有呢班人出黎選我實投佢地，問題係人呢？

係佢地冇盡力
佢地SAID 佢地盡左力
但好多和理非野冇做過

用香港黎攬炒中國 個概念同誠哥D手下打工仔可以攬炒到誠哥
咁最後你覺得係邊個死先?
睇落好似一齊死 實際就你死先 就算香港係地圖上消失 人地都係大把錢
除非你有能力令到中國經濟上只靠香港一個 成件事先成立
人地唔夠錢回血劍斬13億人要D人食樹皮都大把水 有眼你睇

手扣就得 但佢地有冇咁做

樓上有條友話議員咁做會被DQ 會被殺喎

原來成班手足由頭到尾71都唔應該入立會

終於明白咩係同路人

咁你地泛毛就唔好屌本土派投白票啦喎
成日話咩有票點解唔投

盡唔盡力都冇咩意義

我地要嘅唔係盡力，係有效果。
冇效果嘅野盡力都冇用，甚至係浪費精力打飛機

練好 精 氣 神 未？

你覺得係內會個個情況 點為之盡力
而同一時間如果換到本土派/素人入去 盡力又會有咩唔同

呢啲說話將「泛民」兩個字換做「本土」都一樣...

個個都用曬所有手法都唔得就叫盡左力
只少都試左臭魚雞蛋 而唔係叫完就做左野啦
同堆都要捱到最後而唔係自己中途走人

泛民一日不除
一日不會有新力量加入

除左紅牌個幾個同超雄，當日其他泛民表現根本垃圾，鳩叫完幾下竟然自己離場，垃圾到爆。

屌你班泛民咪撚咁錫身啦，當日班泛民比我感覺仲係好撚斯文，好錫身，惡唔起咁。

Ok，你話暴力驚比人告，咁你班友十幾廿個識唔識手拉手圍係台前呀，主席台前組條人鏈，咪即刻對住鏡頭講要講既野囉。就算即刻比人抬走，都要全部一齊抬走，畫面點都靚過而家散收收咁，幾個比人抬走，剩底一班自己走。陳淑莊仲全影拎住枝自拍棍直播

大佬時代唔同架啦，對家仲同你講道理咩，唔係叫你上前打，但你起碼用盡合法/灰色手段拖延丫，訓係度又好，係台前成班舉牌不斷行又好，臭魚又好，就咁都諗到幾個啦，成班律師精英講師唔好同我講諗唔到。最後結果可能都係阻唔到開會，但點都唔會係自已走左去呀？

希望泛民深切反省，努力抗爭，咪撚再咁錫身，唔係唔洗旨意有票

下 SOFAR大部分本土願意聽意見同改正 EG SUNNEY CHEUNG
我都想知你講緊邊D本土

連熱狗都正評泛民，你地無做錯到

[中肯] [大和解] 黃洋達幫泛民平反

捱到最後而唔係自己中途走人 呢個我buy啊
不過係咪中途走人 其實好多臭魚雞蛋都未出 已經比保安收左皮
至於你話出臭魚雞蛋=盡力 我就覺得麻麻地
首先呢D係西方民主既玩法
二黎 點解企係度鳩叫唔係盡力 但出臭魚雞蛋就係盡力?
其實個分別就係對於你黎講畫面靚D囉

可能係啦
至少本土派打手唔會不停喺網上指責泛民係鬼係分化

我只係記得一樣野：有好幾個泛民因為上年雙胞胎委員會事件而比人告緊，所以佢哋就唔太想直接打交，廢事再被捕然後還押

我同意 但我都知好多人冇被告而今次都冇ＳＴＡＮＤ ＵＰ做更多
冇人叫佢地衝 只係和理非的手段都冇做得更多

「就算香港係地圖上消失」，中共一定唔會比呢件事發生

其實你都仲未係好明香港套制度對中國不論政治定經濟上有幾重要。呢個唔係有錢佬比唔比你攬炒到既問題，呢個係香港要攬炒先威脅到中共。不如你追返攬炒巴既post先，再唔係睇下沈教授既國際關係

最勇武嗰個都未出手
又好難怪和理非開嘅要激啲

唔係畫面 係想願意提供更多唔同方法真係令佢地走
如果叫就=做左野
係屋企叫都得啦洗咩係議會
只少真係扣手法玩過做過 咁而輸係雖敗猶榮
好似我地打反送中一開始冇人知可唔可以得
但最後我地咩手法都用曬
點解依家議員係議會可以9叫左2句就話自己已盡力呢

當年為左個尊貴議席，對六號冷嘲熱諷
話人𠝹票、係鬼係建制b隊、收左共産黨錢
全部無中生有抺黑

而家又係為左個尊貴議席，消費人地政治能量
揸住人地句口號叫選民含撚投票

仲記得碧雲叫青政係共青團

嗚
仲話OVERMYDEADBODY
天琦入左去咁耐 佢做左D 咩

我反而最記得係
佢話游b長頭髮用好多洗頭水污染環境
真係好on9

無話一定要開拖 玩臭魚都得架

咩唔會，打手成日暗共僞黃咁叫架啦，定又想話全部都係5毛

係屋企叫都得啦洗咩係議會
其實就係你無話語權囉 你係屋企鳩叫無人理 但人地入到議會鳩叫就有人理
我諗你唔明
泛民做野唔係做比本土派睇 係做比泛民既鐵票睇
當長毛當年掟下野都比自己友屌既時候 你expect佢地既盡力會係點
其實係泛民支持者眼中 比人抬出去已經係盡左力\
講到尾 都係大家追求既畫面唔同
泛民支持者 想見到鳩叫同比人抬出去 = 盡力
本土 想見到出煙餅臭雞蛋 為大家出下氣 = 盡力
甚至我想見到出手打鳩郭偉強 = 盡力
無論係邊一種盡力 客觀睇就係畫面唔同 對個立會宜家打橫黎係零影響

會被檢控
對唔對得住坐緊十年既年輕人？

再一次證明 泛民fans係中意聽D好聽既說話
over my dead body wo 幾好靚
同make america great again 差唔多
不過人地做到

其實係泛民支持者眼中 比人抬出去已經係盡左力

但問題係 佢地冇比人抬出去

大家就已經話已盡力

而家唔係叫佢地唔用和理非手段
係用和理非
都冇試曬

上次主席單野 仲諗住佢地最少都唔小心打爆火警鐘 唔通真係叫就會落返黎咩

泛民算係咁，係某d連登仔以為泛民係萬能

我到而家都唔明點解泛民唔搵戴啟思做代表律師
申請司法覆核再申請緊急禁制令
阻住條殺人琼唔合理地做主席

香港係重要，香港亡係會亂，但唔至於可以做到共亡。共產黨係一個上層夠膽殺哂下層嘅組織，唔係點解軍權一定要係習近平自己手上。中共個集團會因為利益唔夠分而分裂，但咁都只係規模細咗，點都唔會放權。8964同蘇聯解體嘅分別就係蘇聯佬有真改革者，但支共就只係利益集團（就算有改革者都已經死咗，會唔會再有？唔知，但就算有都要係對抗貪腐大勢下向上爬，對個人意志，手段都係大考驗）

真呀 同左個30萬唔知做左D咩

射橡筋都得啦，馬子
射到保蝗黨狗咁都得呀

我明你點解咁諗
但都係個句 你客觀少少睇 仲係度玩制度內就係咁
結果無變 只係畫面唔同 所以唔洗咁執著
或者好似我岩岩咁講 應該選胡師傅同佢班學生入去 仲好效果

好好咁睇吓啦泛粉

唔好成日留埋啲啲垃圾言論

唔使哂時間
97 後有邊次話自己唔係盡力

15分鐘only
希望泛粉/忽然政治撚 可以耐心咁睇哂佢
好好了解吓你盲撐緊，以為係同路人嘅所謂‘民主派’
究竟係一班咩人

今日議會可以趕人走都係佢地自己種嘅孽

現實popo同中共唔似大晒喎 起碼暫時佢都係好多其他地方既壓力

區議員幾時出聲明？

係得啲泛粉先會將所有相反意見既人話係5毛㗎姐
咪正正就係我上面講緊既野囉

我就真係無見過你所講
咁我都戴定頭盔唔排除係我見識少
但係事實上大部份本土派都唔會叫自己做黄絲
又何來話人偽黄？

而且我講緊既係泛民用自己撘既民主大台
去抺黑、冤枉人地，排斥其他政治光譜
同話人偽黄係兩回事黎㗎

再講泛民有錯唔識反省，淨係諉過於人係事實
就算你既指控係正確，本土派都會咁講
都幫唔泛民開脱㗎，面對現實啦

至少佢地依刻係香港係大曬

一定要繼續屌泛民啊
屌到佢哋收皮之後就可以光復到香港
連登仔加油

Damn true 唔好搞亂熱狗同本土啦唔該

屌你老母 成班廢老泛民

依加叫你真係打咩

雞蛋 汽水 大聲公 喇叭 再唔係上次projector都得掛

兄弟爬山撚係比你班垃圾用

本來有兄弟爬山就係因為你泛民三番四次割鳩勇武同本土派

先會一開頭提出 防止你班廢柴政棍又出賣手足

成班垃圾唔撚識玩 唔撚用腦就交個位出黎 唔好霸左十幾年毫無建樹仲要人含撚

求其咩司法覆核又好，咩都好，無用都做下樣丫
依家好似瞓晒咁

佢地入面鬥成點真係wfc，唔好比中國人出中國影響到人就ok

樓豬收啦

支持泛民不被捕

盲撐佢地同佢地一齊所謂全力35+都唔會光復到

暗共呢個字真係得熱狗、雲粉先會講
希望啲泛粉抹黑其他派系之前至少分清楚先

你都識講係工聯會啦
On9到好似你咁真係第一次見

約滿酬金呀

但係咁多個紅官，一陣係紅官審又話保皇黨情趣高尚

泛登仔: 議會抗爭會犯法
手足街頭抗爭比人拉哂就冇問題

玩邊樣個結果都係比人抬出去。不用分那麼細啦

情操自膠左

地下共產黨今日先知呀?

但剩底果啲都可以輪流大嘈幾分鐘，一人幾分鐘，轉個頭就夠鐘，下次唔好一齊走

分化post, 拉

唔覺得呢D方法更有用

上訴

其實有人話唔應該屌同路人,係分化
但後尾聽完非泛民既參選人講,
我認為佢有道理
既然有初選,更加應該將唔夠能力既人屌死佢先係
等其他上

羅庭輝 Dream Law
May 9 at 6:19 PM ·
有人話，我罵泛民是搞分化，最緊要係唔好俾保皇黨做。不如我直接喺度答你啦。第一我宜家咪玩緊你個初選囉，分咩化？第二我初選政綱就係消滅傳統泛民，換晒後生嘅入去做，又唔得？第三初選後揀好邊6個出戰新東後，嗰吓先團結對抗保皇狗，我理解冇錯啊嘛？

保皇狗同傳統泛民曬香港30年時間，掛住搵食供樓，過吓做尊貴議員癮，毫無抗爭意識同執政意志，我係好想佢哋去死唔好阻住個地球轉添！我就係憎佢哋，先參加區選，積極考慮參選立會。宜家我就講到明佢哋點做唔到嘢點樣廢，不如佢哋自辯吓佢哋仲可以做到啲咩而我哋後生嘅做唔到？連攬炒都縮沙，投反對票都投錯，會又唔去開，講條毛啊？佢哋宜家所謂做到嘅嘢，我有信心全部都做得到，而且做得比佢哋更加好！最緊要嘅我係身土不二愛香港，絕不會出賣香港人。

好公道架喎，好似慢必咁正正常常，雖然無立大功，但該做都有做就算，佢連任我都唔會太大意見。其他真係垃圾喎，高佬，deadbody，難民之父...太平盛世個個安居樂業，佢哋要做政棍都由去，但宜家香港係準戰爭狀態，呢班人有咩用？宜家唔係正常民主國家俾你可以慢慢議政啊辯論啊。宜家入去要頭腦同手段要夠靈活，有創意，肯玩敢搏肯做肯打，議咩政？瞓醒未？

ps: 就算要正常議政我都會做得好過佢哋~

消防條例下建築物內一定有消防設備
盡左力都見唔到？

既然係咁，樓主我哋一齊來集氣祝班五毛全家中肺炎，不得好死啦

啱呀 所以繼續屌就得 千祈唔好停

屌到光復到香港為止

我估佢講緊你個標題

何止五毛 當然係popo加中共加香港所有高官一齊中啦

有講錯邊part

依家咪搞緊私人檢控告工賊強囉 不過你未咬到佢之前就俾狗咬到體無完膚呢

開名喇

咁狗咬佢都係要跟程序，私人檢控解決錢既問題後分分鐘仲快過狗做野

泛民已做得好好, 做到野, 收貨!!

入去就係投票同拉布
連登仔以為選個人入去打？
要打我洗撚選你入去？

咁你咪拎囉
個結果有咩分別？
唔好為駁而駁啦
政治現實呢啲你點無視佢都係會存在

將你個LOGIC套入投票都一樣呀
咁35＋夠會DQ 點解不停話35＋ 反正都唔會蠃

呢度啲飯登仔議助真係當攬炒係口號嚟㗎
佢哋根本就唔想攬炒
同一路以嚟嘅抗爭手法一樣
淨係會玩口號玩到爛

係好大機會會DQ
但係唔係100% GUARANTEED

但係議事規則係入撚硬你
係100%

販民真係好柒廢，幾時先肯面對現實

廢得過熱狗直播抗爭？